收集n首本地正能量嘅歌

拋磚先
近排狂聽林二汶首<最後的信仰> 其實冇專登search佢想表達啲咩 但覺得歌詞好岩依家經歷緊傷痛嘅hong konger
「明白血肉會崩壞 骨氣沒法被活埋」
「可以戰敗 不可收買 信人會失敗」
「從來未信 犧牲尊嚴 竟可跳出魔界」
「無論鐵路會崩壞 方向未會被活埋」
最後最震撼一定係「信最後善良留在世界」

音樂真係好神奇 唔志在賺錢嘅藝術真係比到好多力量大家